\beginsong{No vale la pena}[by={Duo Trinitario -- Coco di Cuba}]
% \transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[G- | G- | C | C]
\[F | F | B& | A]
\[B& | A | D- | D-]
\endverse

\beginverse
Ha ce pobre cora\[D-]zòn
que handa por hay bu\[G-]scando
a ese pobre cora\[C]zòn
que se enamo\[F]rando
no le importa si de\[D-]spues
me paso el tiempo llo\[G-]rando
me paso el tiempo llo\[D-]rando
dentro de \[A]mi, dentro de \[D-]mi.
\endverse

\beginchorus
\[D-]{No vale la pena}, \brk no vale la pena enamo\[G-]rarce
\[C]{no vale la pena}, \brk no vale la pena enamo\[F]rarce
\[D-]{el amor te da} la vida \brk tambien te la \[G-]quita
\[B&]cada vez que me enamoro \brk y luego ter\[A]mina.\bigskip
\chordsoff
No vale la pena, \brk no vale la pena enamorarce
no vale la pena, \brk no vale la pena enamorarce
pero que le voy haces \brk si solo el sentimento
\chordson
a \[B&]ese pobre cora\[A]zòn \brk que nunca me \[D-]hace caso.
\endchorus

\musicnote{Ripetere intro}

\chordsoff
\beginverse
Hace pobre corazòn
que anda buscando cariño
a ese pobre corazòn
inocente como un niño
romantico soñador
caballero aventurero
en las sondas del amor
me hace sentir
me hace llorar.
\endverse

\beginchorus
No vale la pena\dots\bigskip
No vale la pena, \brk no vale la pena enamorarce
no vale la pena, \brk no vale la pena enamorarce
l'amor ti da la vita \brk però poi te la ruba
se t'innamori \brk e dopo tutto finisce.
\endchorus

\endsong
